香港有病

香港有病 人人戴口罩

狂犬病

返工又戴 去邊都戴

周街都係藥房